
                      Sigue la estela de la primera. Muy buena actuación de Liam Neeson. Quizás no sea tan buena como la primera principalmente por que la primera era muy original. A destacar: la capacidad del protagonista para ubicarse en la ciudad con una exactitud que ni un GPS y la pelea mano a mano final.
        
            